試當真一彈起就當一直支持既fans係屎

一做大左就無視fans

支持者湧緊入嚟
你快走先

唔係話唔信你，但你畀啲evidence出嚟睇下好喎，唔係其他人點討論？

依度係討論區唔係你自己fb/ig，唔預你擺低句感受就拍拍籮柚走咗去㗎ching。

剩係得依句，我諗hater都好難做。不如依位惟恐天下不亂嘅巴打講多兩句？你知喇，而家個post fans就一個都無，剩係得你依個hater係度鳩叫叫樓主快啲走，好尷尬架嘛。

明明個po講緊佢唔尊重借場俾佢個巴打 但係班盲撐狗走去spin黃藍

盲撐狗入嚟未？
快啲入嚟話人黃衛兵啦

王雨心

樓豬準備過千負評

有冇諗過本身都唔當你係啲咩

全場熱烈討論黃衞兵、盲撐狗，但事實上一件都無蒲頭，引戰失敗場面令人尷尬。

咪成日扮野搵啲話題上連登講，實際宣傳

咪成日扮野搵啲話題上連登講，實際宣傳

其實你地究竟肯原諒試當真未？(認真毛長文)